一張圖證明阿古獸勁過美斯

top咩6 我地英超最勁係中下游

美欺，學界丙組都要做後備嘅垃圾黎，尋晚佢好彩遇到更垃圾嘅球隊先入兩粒

vardy咁撚勁

如果我係牙古路，一定會狂入150球烏龍
咁就勁美斯十倍

記得睇到有人話咩西甲得1隊ss級
英超全部s~a級之類既言論笑到仆街

算唔算證明咗 英超真係垃圾聯賽？

牙古路踢唔掂西甲先去英超

阿古路今年咁撚勁希望美洲杯carry美斯一次...
前提個教練咪撚on9擺佢後備

出球王美沙

不嬲都係西甲>德甲=英超=意甲=巴黎
早幾年就德甲勁咗一年，之後今年英超叫做勁咗入到兩隊四強

咪玩,英超肯定勁過德甲意甲

歐聯歐霸班德意隊去哂邊

睇咗幾多年波？意甲勁果時(都好多年前)，但呢幾年祖記會輸畀英超？除咗今年。仲有德甲早幾年多仔同拜仁踢走巴同皇睇過未？

世三果然有數據支持

球王朗朗呢？

11/12開始 即係已經冇計對阿仙奴大四喜

唔使用圖證明啦 疤迷話係咪得

算

係西甲最Top個隊都係B級

？

Yes